覺唔覺呢一代既後生基因好左?

男女樣靚左 比以前年代更識打扮
平均高度比以前亦高左好多

咁又點喎 都無我份 我只係舊垃圾

咁負面
死左佢算啦

啲人真係高咗好多

溝左中國北面d人基因

呢樣真係 而家呢代真係生得好高.....
男女都係 痴線

笑左

笑咩啊笑 邊個比你笑啊

咁你又喊夠未

新一代越黎越高
好事黎

樓主拉低哂

下世生高D

好有禮貌
成日買野 食野都覺得打工仔唔止值咁既人工